# Kodi Media Center language file
# Addon Name: DVBLink PVR Client
# Addon id: pvr.dvblink
# Addon Provider: DVBLogic
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: KODI Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.kodi.tv/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/kodi-main/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "General"
msgstr "一般設定"

msgctxt "#30001"
msgid "Server Address"
msgstr "伺服器地址"

msgctxt "#30002"
msgid "Server Port"
msgstr "伺服器通訊埠"

msgctxt "#30003"
msgid "Client name"
msgstr "客戶端名稱"

msgctxt "#30004"
msgid "Connection timeout (s)"
msgstr "連接逾時"

msgctxt "#30005"
msgid "Username"
msgstr "帳號"

msgctxt "#30006"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgctxt "#30100"
msgid "Stream"
msgstr "媒體流"

msgctxt "#30102"
msgid "Enable transcoding"
msgstr "啟動轉碼"

msgctxt "#30103"
msgid "Height"
msgstr "高度"

msgctxt "#30104"
msgid "Width"
msgstr "長度"

msgctxt "#30105"
msgid "Bitrate"
msgstr "頻率"

msgctxt "#30106"
msgid "Audio track"
msgstr "音軌"

msgctxt "#30107"
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

msgctxt "#30108"
msgid "RTP"
msgstr "RTP"

msgctxt "#30109"
msgid "HLS"
msgstr "HLS"

msgctxt "#30110"
msgid "ASF"
msgstr "高級系統格式"

msgctxt "#30111"
msgid "Enable Timeshift"
msgstr "啟用時間平移"

msgctxt "#30112"
msgid "Timeshift buffer path"
msgstr "時間平移緩衝路徑"

msgctxt "#30200"
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

msgctxt "#30201"
msgid "Use channel handle instead of client id"
msgstr "使用頻道首字串而不使用客戶端的id"

msgctxt "#30202"
msgid "Show information messages"
msgstr "顯示資訊訊息"

msgctxt "#30203"
msgid "Combine title and episode name for recordings"
msgstr "結合標題和節目名稱作記錄"

msgctxt "#30204"
msgid "Group Recordings by Series"
msgstr "依系列名稱來歸類錄影檔"

msgctxt "#32001"
msgid "Connected to DVBLink Server '%s'"
msgstr "連接至DVBLink伺服器 '%s'"

msgctxt "#32002"
msgid "Found '%d' channels"
msgstr "找到 '%d' 個頻道"

msgctxt "#32003"
msgid "Could not connect to DVBLink Server '%s' (Error code : %d)"
msgstr "無法連接DVBLink伺服器 '%s' (錯誤碼 : %d)"

msgctxt "#32004"
msgid "Could not get recordings (Error code : %d)"
msgstr "無法取得錄影檔 (錯誤碼 : %d)"

msgctxt "#32006"
msgid "Could not get timers(Error code : %d)"
msgstr "無法取得定時器 (錯誤碼 : %d)"

msgctxt "#32007"
msgid "Found %d EPG timers"
msgstr "找到 %d 個電子節目表定時器"

msgctxt "#32008"
msgid "Found %d manual timers"
msgstr "找到 %d 個手動定時器"

msgctxt "#32009"
msgid "Found %d recordings"
msgstr "找到 %d 個定時器"

msgctxt "#32010"
msgid "Could not get stream for channel %s (Error code : %d)"
msgstr "無法取得 %s 頻道的串流 (錯誤碼：%d)"

msgctxt "#32011"
msgid "Series recording"
msgstr "系列影集錄影"

msgctxt "#32012"
msgid "Record this episode only"
msgstr "僅錄製本集"

msgctxt "#32013"
msgid "Record all episodes"
msgstr "錄製全集"

msgctxt "#32014"
msgid "Delete timer"
msgstr "刪除定時器"

msgctxt "#32015"
msgid "Delete this timer only"
msgstr "只刪除這個定時器"

msgctxt "#32016"
msgid "Delete the entire series"
msgstr "刪除整個系列"

msgctxt "#32017"
msgid "Margin before (minutes)"
msgstr "前置空白(分)"

msgctxt "#32018"
msgid "Margin after (minutes)"
msgstr "後置空白(分)"

msgctxt "#32019"
msgid "New episodes only"
msgstr "僅新番"

msgctxt "#32020"
msgid "Broadcast anytime"
msgstr "隨時廣播"

msgctxt "#32021"
msgid "Number of episodes to keep"
msgstr "欲保留的集數"

msgctxt "#32022"
msgid "Default"
msgstr "預設"

msgctxt "#32023"
msgid "Keep all"
msgstr "全部保留"

msgctxt "#32024"
msgid "Playback failed. Server does not support transcoding"
msgstr "播放失敗。伺服器不支援轉碼程序"

msgctxt "#32025"
msgid "Do not group single recordings"
msgstr "單一錄影檔不予歸類"

msgctxt "#32026"
msgid "Keep all recordings"
msgstr "保留所有錄影檔"

msgctxt "#32027"
msgid "Keep 1 recording"
msgstr "保留1個錄影檔"

msgctxt "#32028"
msgid "Keep 2 recordings"
msgstr "保留2個錄影檔"

msgctxt "#32029"
msgid "Keep 3 recordings"
msgstr "保留3個錄影檔"

msgctxt "#32030"
msgid "Keep 4 recordings"
msgstr "保留4個錄影檔"

msgctxt "#32031"
msgid "Keep 5 recordings"
msgstr "保留5個錄影檔"

msgctxt "#32032"
msgid "Keep 6 recordings"
msgstr "保留6個錄影檔"

msgctxt "#32033"
msgid "Keep 7 recordings"
msgstr "保留7個錄影檔"

msgctxt "#32034"
msgid "Keep 10 recordings"
msgstr "保留10個錄影檔"

msgctxt "#32035"
msgid "Record all episodes"
msgstr "錄製全集"

msgctxt "#32036"
msgid "Record only new episodes"
msgstr "僅錄製新番"

msgctxt "#32037"
msgid "Single shot manual timer"
msgstr "單次手動定時錄影"

msgctxt "#32038"
msgid "Single shot EPG-based timer"
msgstr "使用電子節目表做單次定時錄影"

msgctxt "#32039"
msgid "Generated by repeating timer"
msgstr "以特定時間來設定的定時器"

msgctxt "#32040"
msgid "Generated by record series timer"
msgstr "以錄製系列影集來設定的定時器"

msgctxt "#32041"
msgid "Generated by repeating keyword timer"
msgstr "以重複關鍵字來設定的定時器"

msgctxt "#32042"
msgid "Repeating manual timer"
msgstr "重複的手動定時器"

msgctxt "#32043"
msgid "Record series timer"
msgstr "錄製系列影集的定時器"

msgctxt "#32044"
msgid "Repeating keyword-based timer"
msgstr "重複使用關鍵字的定時器"
